<resources>
    <string name="app_name">Пресс и талия за 14 дней</string>
    <string name="push_dialog_huawei">Для корректной работы напоминаний убедитесь, что приложение находится в списке защищенных</string>
    <string name="push_dialog_meizu">Для корректной работы напоминаний убедитесь, что приложение может работать в фоновом режиме</string>
    <string name="push_dialog_xiaomi">Для корректной работы напоминаний убедитесь, что приложение находится в списке автозапуска</string>
    <string name="diet">Пробуждаясь, человек вместо завтрака делает активную зарядку, расходуя запасы гликогена, а завтрак переносится на 2-4 часа. Тем самым организм с начала дня переключается на использование энергии из запасов жира.</string>
    <string name="tren">Мышцы пресса невозможно накачать за такой короткий промежуток времени, но с помощью высокоинтенсивной короткой тренировки возможно запустить процесс сжигания жира, в том числе в области пресса. А отдельные упражнения приведут мышцы пресса в тонус.</string>
    <string name="vac">Тренировка пресса, диета может не иметь смысла, если у вас не плоский или вообще висячий живот. Упражнение “Вакуум” позволяет придать плоскую, подтянутую форму данной области.</string>
    <string name="vac1">Количество тренировок вакуума будет увеличиваться каждый день</string>

    <string name="train1">Исходное положение: встаете прямо, поднимаете правую ногу, сгибая ее в колене, правая рука при этом отводится назад в выпрямленном состоянии. Левая рука сгибается в локтевом суставе и располагается на уровне грудной клетки.
        Затем меняем ноги, одновременно меняя положение рук на зеркальное. То есть теперь Правая нога поднята и правая рука отведена назад. Левая рука теперь сгибается в локте. Получается, что руки работают как при беге, только более активно и выразительно. Чтобы помогать телу соблюдать баланс.
        Бедро поднимаем как можно выше. Упражнение делаем как можно чаще. Если часто и высоко делать не получается, то лучше уменьшить частоту, а не высоту поднимания бедра. Такой вариант будет эффективнее.</string>
    <string name="train2">Для начала нужно принять исходную позицию: ровная стойка, ноги на ширине плеч. Из стоячего положения переходим в положения приседа (при этом руки нужно опускать на пол). Далее нужно как можно быстрее принять положения «упор лежа» (сильно упирайтесь руками в пол и отталкивайте ноги назад как можно дальше). Выполните одно быстрое, но полное отжимание от пола, а затем вернитесь в исходное положение «упор лежа». Теперь резким движением нужно подтянуть ноги к груди и выпрыгнуть из положения приседа вверх (при этом руки нужно вытягивать вверх, стараться выпрыгивать как можно выше).</string>
    <string name="train3">Лягте на спину, ноги поставьте домиком на пол (согнув колени под углом 90 градусов) или закиньте на скамейку. Закиньте руки за голову (не замыкая пальцы в замок) и разведите локти в стороны. Жестко зафиксируйте поясницу на полу. Это Ваше исходное положение.
Оставляя неподвижной нижнюю и среднюю часть спины, вдохните, на выдохе подведите верх спины к тазу. Движение представляет собой округление спины, а не отрыв спины от пола и подведение ее к коленям. В конечной точке траектории задержитесь на 1-2 счета, удерживая сокращение. Медленно (на вдохе) вернитесь в исходное положение.
</string>
    <string name="train4">Совершайте бег на месте, пытаясь достать пятками ягодицы</string>
    <string name="train5">Принять упор лежа: выпрямленные руки и ноги расставить на ширину плеч, ладони и носки ног упереть в пол. Тело должно быть выпрямлено, как струна, вес распределен на опоры равномерно. На выдохе, напрягая мышцы живота, подтянуть одно колено к груди, не смещая его ни вправо, ни влево и не прогибая поясницу. На вдохе, не расслабляя мышцы, вернуть ногу в исходное положение. То же движение выполнить для другой ноги. Дыхание сохранять свободным, равномерным. Темп выполнения вначале медленный, но постепенно увеличивается.
Начинающим может быть трудно удерживать вес на выпрямленных руках. Чтобы снизить нагрузку на локтевые суставы, руки в исходном положении можно слегка согнуть в локтях. Если вам трудно выполнять упражнение «скалолаз» по всем правилам, можно упереть руки не в пол, а в некоторое возвышение. Допустим и более короткий диапазон движения, то есть на первых порах колено можно не доводить до груди. Следите, чтобы изменение положения ног происходило в одной плоскости, без отклонений в стороны. Стремитесь к тому, чтобы постепенно, по мере увеличения выносливости, перейти к выполнению «скалолаза» в быстром темпе, максимальном объеме и по всем правилам.
</string>
    <string name="train6">Лягте на спину, выпрямите ноги, прямые руки вытяните за голову. Сейчас у вас в пояснице образовался прогиб. Его нужно минимизировать, прижав поясницу к полу. Для этого можно слегка согнуть ноги в коленях. Это исходное положение. Пресс уже работает в статике, но мы загрузим его по полной программе. На выдохе одновременно поднимайте ноги вверх и скручивайте корпус, стараясь дотянуться ладонями до ступней. Задержитесь в точке максимального напряжения несколько секунд. На вдохе, аккуратно, без рывка опуститесь в исходное положение. На пол руки и ноги до конца не опускайте, спину держите скругленной а пресс напряженным. Повторите упражнение нужное количество раз.</string>
    <string name="train7">Встаньте одна нога впереди, другая сзади, руки на бедрах, корпус выпрямлен, колени согнуты под прямым углом. Подайте грудь вперед и опустите заднее колено к полу в положение выпада, при этом голень передней ноги должна быть в максимально вертикальном положении. Резко оттолкнитесь от пола, подпрыгнув и сменив ноги в воздухе, и приземлитесь в положение выпада с другой ногой впереди. Повторите, меняя ноги в прыжке.</string>
    <string name="train8">Сядьте прямо, обе ноги вытянуты. Поставьте руки на мат позади себя пальцами внутрь.
Отталкиваясь руками и ступнями, поднимите торс, образуя прямую линию от головы до пальцев ног.
Поднимите правую ногу вертикально вверх. Опустите правую ногу на пол.
Поднимите левую ногу вертикально вверх. Опустите левую ногу на пол. Опуститесь в исходное положение.
</string>
    <string name="train9">Существует множество вариаций упражнения «Велосипед», каждая из которых, по сути, является правильной. Однако для того, чтобы научиться выполнять это упражнение максимально эффективно для пресса, рекомендуется начинать с базовой вариации, являющейся наиболее легкой.
    Исходное положение: лежа на спине, поясница плотно прижата к полу, согнутые в коленях ноги стоят на земле, руки за головой. За счет напряжения мышц пресса поднимите ноги вверх, затем приподнимите верх тела и начинайте тянуться локтем левой руки к правому колену. Задержитесь. Перемените сторону.</string>

    <string name="vacuum">Чтобы освоить упражнение вакуум начните с самого легкого варианта – положения лежа на спине (живот проще втянуть под действием силы тяжести). С ростом тренированности переходите к выполнению вакуума в положении «на четвереньках», затем сидя и освойте, наконец, самый сложный вариант стоя. Лягте на спину, ноги согните в коленях, ступни поставьте на пол, руки вытянуты вдоль туловища. Сделайте мощный выдох, пытаясь выгнать весь воздух из легких, и втяните живот с усилием. Представьте мысленно, что нужно дотронуться пупком до позвоночника. В положении лежа Вам будет помогать сила тяжести.
Держите живот втянутым на протяжении предложенного времени. Не позволяйте недостатку воздуха испортить упражнение, поэтому совершайте маленькие вдохи. Концентрируйтесь на Вашей диафрагме, чувствуйте, как она втягивается вглубь живота.
</string>
    <string name="meal">Диета не имеет строгих запретов по блюдам, но есть одни сладости и улучшать свои формы не получится. Организм нуждается именно в полезных калориях. Чтобы легко соблюдать этот момент, можно употреблять что угодно, но обязательно добавлять в каждый прием пищи что-то из каждого списка продуктов ниже.
\n1. «Жиросжигатели». К ним относятся белое мясо птиц (курица, индейка), яйца, мясо нежирных сортов, орехи (миндаль, грецкий, арахис и др.), молочные продукты, в том числе и йогурты, бобы, чечевица, горох. Эти продукты – сплошной конгломерат белка и клетчатки. Они являются помощниками в строительстве мышечной ткани, избавлении запасов жира и утолении голода.
\n2. «Оздоровители». Это все виды ягод (особенно малина и черника), овощи зеленого цвета (такие как брокколи и шпинат), цельнозерновые хлебные продукты, овсяные отруби. Благодаря этим источникам витаминов улучшается настроение, укрепляется иммунитет, появляется ясное и творческое мышление.
Программа рассчитана на 8 часов, в течение которых можно есть все, что угодно.
На сколько этапов раздробить свое питание – дело ваше. Но вылезать за рамки 8-ми часов нельзя!
Напитки. Пить надо правильно! Воды потреблять как можно больше. Именно за счет нее обменные процессы в организме ускоряются, и калории начинают быстрее сжигаться. Ограничиваем алкоголь, если хотите добиться хороших результатов. Две-три порции в неделю будут достаточными.
</string>
    <string name="theory">Суть восьмичасовой диеты
Организм имеет два способа запаса энергии:
\n- Гликоген, способный быстро сжигаться. Он распределяется по мышцам и печени.
\n- Жир, медленно сжигаемый. Откладывается в основном под кожей.
Когда человек просыпается, у организма появляется задача поиска быстрого источника необходимой для жизнедеятельности энергии. Самое простое решение здесь это гликоген. Доступный и быстро сгораемый источник энергии.
Но как только человек начинает прем пищи, организм переключается на новый источник энергии – еду.
Далее происходят всем известные процессы: если получено большее количество калорий, чем организм способен израсходовать сейчас, все лишнее идет на запас, часть уходит на производство гликогена, а что-то откладывается в жировой ткани. Чтобы этого не происходило, необходимо расходовать гликоген утром, а организм перестраивать на использование энергии из запасов жира.
Эту задачу и решает  восьмичасовой режим питания. Идея режима в том, чтобы начинать день с зарядки, а не завтрака. Эксперты сходятся во мнении, что достаточно восьми минут активности для израсходования запаса гликогена. Весь остальной день организм будет черпать энергию из подкожного жира! При этом, начиная с первого приема пищи, открывается восьмичасовое окно, когда разрешено есть. Например, завтрак начался в 12 часов, следовательно последний раз можно есть в 20 часов. Если завтрак в 10, то ужин в 18.
Диета не имеет строгих запретов по блюдам, но есть одни сладости и улучшать свои формы не получится. Организм нуждается именно в полезных калориях. Чтобы легко соблюдать этот момент, можно употреблять что угодно, но обязательно добавлять в каждый прием пищи что-то из каждого списка продуктов ниже.
\n1. «Жиросжигатели». К ним относятся белое мясо птиц (курица, индейка), яйца, мясо нежирных сортов, орехи (миндаль, грецкий, арахис и др.), молочные продукты, в том числе и йогурты, бобы, чечевица, горох. Эти продукты – сплошной конгломерат белка и клетчатки. Они являются помощниками в строительстве мышечной ткани, избавлении запасов жира и утолении голода.
\n2. «Оздоровители». Это все виды ягод (особенно малина и черника), овощи зеленого цвета (такие как брокколи и шпинат), цельнозерновые хлебные продукты, овсяные отруби. Благодаря этим источникам витаминов улучшается настроение, укрепляется иммунитет, появляется ясное и творческое мышление.
Программа рассчитана на 8 часов, в течение которых можно есть все, что угодно.
На сколько этапов раздробить свое питание – дело ваше. Но вылезать за рамки 8-ми часов нельзя!
Напитки. Пить надо правильно! Воды потреблять как можно больше. Именно за счет нее обменные процессы в организме ускоряются, и калории начинают быстрее сжигаться. Ограничиваем алкоголь, если хотите добиться хороших результатов. Две-три порции в неделю будут достаточными.
        \nТренировки
\nБез правильного питания можете забыть о кубиках – какого бы объёма вы не нарастили мышцы, под слоем жира видно их не будет. Для этого используется восьмичасовая диета, для которой необходима утренняя тренировка. Суть этой тренировки ¬– запустить процесс жиросжигания, что достигается высокой интенсивностью за небольшой промежуток времени. Поэтому основные упражнения позаимствованы из кардиотренировок, а также в каждый круг добавлены упражнения на пресс.
Круговая тренировка – очень эффективный способ увеличить интенсивность. В результате жир будет жечься быстрее. Так как мышцы пресса – сравнительно небольшая группа мышц, они восстанавливаются достаточно быстро – меньше минуты, в это время выполняются два других упражнения.
        \nВакуум
\nДанное упражнение позволяет натренировать поперечную мышцу живота, которая удерживает всю брюшину и внутренние органы. У нетренированных людей, из-за расслабленности этой мышцы, живот имеет выпуклую форму, а то и вообще просто висит. Тренировки мышц пресса и косых мышц могут быть совершенно бесполезны, если поперечная мышца живота расслаблена  и живот находится в висячем положении.
Суть упражнения в придании тонуса данной мышце. Размер живота не является генетически неизменным, его можно контролировать. Уже через неделю регулярных тренировок можно увидеть прогресс  своего внешнего вида.


</string>
    <string name="permission_dialog_preference">Дратути</string>
    <string name="audio_record_dialog_cancel">Dratutie</string>
</resources>
